警犬Number呢?

人渣到呢一刻都係無Number?打鳩人唔撚洗負責任?
屌你老母黑警長命百歲百病纏身